[Chat_Cult_Place] 我將會於本月12日舉辦一個cult片放映會,詳情請細閱本post

密宇Sacred Space·聖山The Holy Mountain·放映會Screening

JAN 12 ❖ 20:00-23:00
分享 x 電影 x 交流

Unit2R, Haribest Industrial Building, 45-47 Au Pui Wan Street, Fo Tan
火炭抝背灣街45-47號喜利佳工業大廈2R室

∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞

❖流程

20:00 簡述「Cult片」文化
20:10 介紹電影
20:15 欣賞電影《聖山The Holy Mountain》
22:15 講者影評
22:25 自由交流/分享時間

講者 : ❖ Jerry.N
| 資深Cult迷 | 前Cult片專欄作者 | 前電影從業員 |

活動當日設有免費小食及飲品。
自由奉獻。

此活動為半公開活動，名額25個。
請PM本人IG: Chat_Cult_Place 預留位置，歡迎任何查詢。

∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞

《聖山 The Holy Mountain》(1973)
-
劇情講述一位貌似耶穌的小偷從兒童們的石塊擊打中醒來，與一個無手無腳的侏儒結伴進入城市。城中正進行一場瘋狂的慶典，一些人被殺死後，小偷在眾目睽睽下爬上了一座能生產黃金的高塔，塔內的術士從小偷的糞便中提煉出了金子。術士用占星術確認了幾位門徒，他們是生產面具的商人、武器商、藝術家、玩具商、政府顧問、軍隊長官和建築師。術士把這些掌控國家的人物積聚一起，拋棄一切之後向傳說中的聖山進發尋找不朽的秘密⋯⋯
-
影片充滿了異教末日來臨的臆想，超現實畫面鋪滿屏幕；重口味場景隨處可見，但卻會忍俊不禁，有十足趣味。在被Alejandro Jodorowsky創造的虛幻景象所折服，視其為神聖存在之時，畫面裡的變成真實無比的現實，那現實中的我們又變成了什麼呢？

∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞
聖山 The Holy Mountain

當天放映會場地